覺唔覺用咩款手機反映你係咩人

小米 華為-大陸仔
iphone se-死窮撚
LG-弱智
iphone 11 pro-社會賢達
iphone xr-姑寒
sony-成日打飛機
samsung-懶high class
其他iphone-懶慳家
紅米-廢老
其他-標奇立異

社會賢達

用開老人機咁點計

Nokia?

咪老餅囉咁都要問

好準

iphone se

我00後

Sony Ericsson呢

我用大哥大，點計

標奇立異

iphone 11 pro-係懶社會賢達先啱

杜會賢達

用近iPhone6

華碩 - 有信仰

用緊8

Ching我用call機又點計先

Ip 11pro max?

屌你老味 尋晚廢撚到

好彩用one plus

弱智黑警

我仲用緊i phone 4

Google Pixel呢？

交通警用咩款？

慢到

好彩冇熬夜睇閪波